你地杯葛左Facebook Twitter Google Reddit Twitch YouTube Spotify未？

你地唔係好鍾意鬥人架咩，而家用以上任何一個網站=支持deep state=五毛藍絲打手

你地睇路個list可能陸續有黎

呢啲唔計

WhatsApp要連facebook個人資料，我地又要罷用了

全部都係垃圾社交媒體，淨係用連登

仲有IG

唔怕話你知，連尼住唔ban哂啲五毛=間接支持五毛=要杯葛

標題字數有限，但要鬥既野太多寫唔哂，sor

你柒咗 你依家都用緊lihkg

點解要罷，我又唔係黃絲

我係五毛，專登出黎俾人ban

Ok,批鬥開始

我而家淨係用連登

都係香港人最聰明世界所有網站都俾deep state入侵哂

含侵力會扮聽唔到
唔方便自己個啲點杯葛得落
玩單機咩想

WhatsApp 係因為開工先用。

關Spotify咩事

當抗爭陷入低潮 時事台既問題逐漸浮現

惡意標籤無助討論

？

騰訊 Tencent 與 Spotify 正式宣佈互持彼此至多 10% 股權

係咪諗多咗呀你，冇人鬥我

spotify 有咩trump 野？！

已delete 大部分。想問spotify 有咩可以代替? 未搵到alternative

仲有apple

唔好啦，唔想逼死佢地